# Тестовое задание

<p><i>
Нужно разработать веб-приложение для розыгрыша призов. После аутентификации пользователь может нажать на кнопку и получить случайный приз. Призы бывают 3х типов: денежный (случайная сумма в интервале), бонусные баллы (случайная сумма в интервале), физический предмет (случайный предмет из списка).

Денежный приз может быть перечислен на счет пользователя в банке (HTTP запрос к API банка), баллы зачислены на счет лояльности в приложении, предмет отправлен по почте (вручную работником). Денежный приз может конвертироваться в баллы лояльности с учетом коэффициента. От приза можно отказаться. Деньги и предметы ограничены, баллы лояльности нет.

Комментарии:
- В данном задании оценивается не внешний вид приложения, а сам код, в связи с чем необходимо ориентироваться на code review, а не визуальную и функциональную оценку приложения;
- Реализация с помощью фреймворка (можно любой, но лучше Yii или Yii2), использованием БД;
- Нужно добавить консольную команду которая будет отправлять денежные призы на счета пользователей, которые еще не были отправлены пачками по N штук;
- Добавить юнит-тест конвертирования денежного приза в баллы лояльности;
</i></p>

# Реализация

Проект выполнен на базе фреймворка Symfony 5.0, но архитектура приложения такова, что основая бизнес-логика содержится в отдельном слое Application `/src/Application`, а детали (база данных, формы, представления) в слое Framework `/src/Framework`.

Компоненты внутри каждого слоя также разделены и не нарушают принцип инверсии зависимостей. Таким образом есть возможность поменять базу (MySQL, PostgreSQL и т.д.), хранилище (СУБД, API и т.д.), фреймворк (Symfony, Yii, Zend Framework), протокол обращения к приложению.

Данная архитектура отражает технику описанную Робертом Мартином как "Чистая архитектура".

Выполнены все требования тестового задания. Внешний вид приложения можно посмотреть по [скриншотам](/doc/screenshot). Инструкция по установке описана [здесь](/INSTALL.md).

На будущее:
- перевести статические фразы в транслейты;
- покрыть больше кода модульными тестами;
- покрыть приложение функциональными тестами;
